有冇咩平鏡推介會有FLARE?主要用來街拍

用緊Canon 6d Mark ii,想問下大家有冇咩平鏡影相時會容易有FLARE?最主要想拎來影街拍或者人象用,價錢最好2千樓下,可以的話自動對焦,35MM或50MM定焦鏡佳,求推介

Meyer 50/1.8
Vivtar 28/2.8
八羽怪
幾百蚊有枝

想問下要買ADAPTER嗎?我只用過原廠鏡,對於副廠鏡點先用到完全唔識

呢啲簡單嘅technical問題就google一下 其實唔難搵到答案

轉M42 mount
舊鏡一定要去ebay格價 唔嫌麻煩最好喺ebay買
買鏡之前留意鏡尾長度會唔會打板
利申同機

感謝 ,師兄我本身有3枝EF 50mm 1.8, EF 17-40mm, EF 24-105MM鏡,其實都好夠用,但想搵枝平平地玩FLARE ,想問下師兄知唔知本身CANON EF鏡有冇邊枝可以易D有FLARE??

新手教下人啦，首先個fuck爛距唔可以短過要用果個，同埋兩隻mount都要係大路野，小眾野冇人會出。

感謝師兄

仲有如果你用單反 轉舊鏡用mf 無放大對焦同focus peaking 用ovf對焦基本上對撚死你 所以都係換部無反先講用舊鏡啦

6D2可以裝magic latern玩focus peak

Ef 24 1.4 L 一代

完全聽唔明

上網望過下個價out budget